En küçük kareler yöntemi veri setinin normalleştirilmiş olmasını gerektirir aksi halde bazı değişkenler diğerlerinden daha ağır basar ve sonuçlar doğru olmayabilir
Thu Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat__cf_chl_tkhbwnVxBiEPIauCsZclxAaEZoMe_tIbEhYogaNycGzNEE